[ハロプロ討論區#12]アンジュルム兩國三地亞巡

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

【 韓国公演 】

ANGERME Overseas Live Tour in Seoul

【日付】 2018.06.29(金曜) VIP入場19:30 一般券OPEN20:00 START20:30
【会場】 Rolling Hall
・英文住所：35, Eoulmadang-ro, Mapo-gu, Seoul, Korea
・地下鉄2号線「합정(ハップジョン)」駅の5番出口、6号線「상수(サンス)」駅の1番出口から歩き10分。
【主催/企画】 BFK ENT. (B’Forest Korea)
【チケット】 VIP KRW88,000(先着200枚限定)/ 一般 KRW55,000 / 当日券 KRW60,000
【チケット販売先】 YES24 Ticket (韓国語、英語のみ対応/要会員登録)
【現地問い合わせ】 info@bforest.kr (日本語英語可)

・チケットお申込みのご案内はこちら

【 香港公演 】

■日時
・6/30(土) 香港MUSIC ZONE@EMAX (香港)
・開場/(未定) 開演/19:00

■会場：MUSIC ZONE@EMAX

■チケットLINK
・CITYLINE ※5月中旬より販売開始

【 台北公演 】

■日時
・7/1(日) 台北Ximentin Westar (台湾)
・開場/(未定) 開演/19:00 ※変更の可能性有

■会場：Ximentin Westar

■チケットLINK
・※チケット情報随時UPします。

LM

lm

天使韓國都有飯咩

Lm

韓國人:天使香港都有飯咩

我覺得去個d好多係M娘fan

m娘fans應該都唔多啦
我記得以前h!p有個韓妹
玩玩下無左影

冇諗過會去韓國
話灑競爭對手

好夠姜

知

はるなん新寫真集

13:05～

かみこ むろ

Acoustic ver 出左啦

Triple A 係咪得一個冇寫真

都算？

花音仲係度就好

咁計麻都應該當有啦

麻真係唔明點解到而家都唔出 咁q高人氣

保持神秘感

紫組

唔係話會睇佢個人意願咩？
可能佢自己唔想出？

認真如果唔鍾意泳衣拍咪唔好著泳衣著平時衫都一堆fans去買 上雜誌都會影下架啦

Casual wear is ok

天使應援野可以係到睇

幫人抽0528但係自己就唔得閒去

一早睇開哂
一年開咁多場邊衝得咁多
唔係解散/卒con無咩所謂

小舞

好耐之前po過呢張
btw小關龍也好幸福
個女係父控

アンジュルム24thシングル発売記念【2shotチェキ撮影会、お絵描き会、泣かないぜ…共感詐欺にはならないぜ！ゲーム会】参加券付スペシャルBOX特別販売6次受注のお知らせ

6次？

如果大家日後有機會去呢個會場
一定要買定野食入去
一定要買定野食入去
一定要買定野食入去

呢個場個位好鬼入
芳圓百里都無野食

咁都得

果汁新碟去到8次

冇錢去 講呢只有睇冇得行動

新歌正

拳5人幾勁 好想去睇live

誤爆

屌，執柒咗佢啦
咁都錯得

btw煮嘢食可唔可以俾返黑木我

真野唔駛做喇

幾乎場場都去睇

Agger，想睇黑木 佢好有趣

唔知點解好多前前偶像都同運動員結婚

紅眼あかねちん

$

麻好多專櫃化妝品，中學生已經買得起幾盒lunasol眼影同burberry唇膏，做主流idol收入應該好可觀

麻本身都好似係有錢女嚟

表情好正

兩邊同一個staff

佳林係咪les㗎

應該係全部同一個staff

其他人全身呢

姐弟戀 柴崎踢西甲搵錢唔錯啦

仲有張知醬
其他搵唔到

有冇人覺得有啲似中森明菜？

u社終於百屌成材

幾令

係好靚

好忙

アプガ(仮) 吉川友 道重 愛理 拳工
仲有last idol嗰班

睇直播嗰陣成日都覺得鏡頭佬垃圾
唔睇都唔覺咁癲

禾道重去唱歌呀?

頂好正 仲有bish, sora tob sakana同ladybaby，全部追開，好想去

桃子可能會去野菜個婚禮

以前個節目多啲呢啲幕後野睇
依家變哂都市閒情

又有人up過

雖然留言有人讚隔離cam man
我覺得自家拍得型好多 ......

分比佢既時間仲要僅次於46團

以呢條片黎講係幾好

高過果啲唔玩得？

唔洗放啦 你認為呢到有人會睇咩

要講到咁咩

做咩咁灰

連外景都冇 誠意欠奉

事實啦

我都想講

等fans買 又少fans 出外景做咩呢

有gap嘅

啦 夾出黎唔通話比你聽咩

高木自彈自唱 正到痴線

ikea

Birthday event?

係 睇完重有mini live 爽

成日ff如果れいな仲係現役就好了，真係正到

Dance break果陣かっさcenter好エロい
同埋佢唱功進步左好多

原來前山田健一係咁既人嚟
識作曲真係屈機

幾可愛
佢專作歌比でんぱ組

橫山絲出血啦 起碼要買兩本啦

不過會唔會小學生feel呢

已經賣左落火坑

海外攝影

被逼賣大包

橫山唔係巴來咩

兒童色情

好似絲黎 是但啦

海外攝影去邊啊 一係夏威夷一係台灣

佢地唔係興去關島咩

啊數少左個 咁應該夏威夷關島2選1

一講諗起船木

17歲 唔駛怕fbi介入

小結嗰本我帶番香港都有啲驚驚地

橫山其實影得學生feel加笑容 我以經覺得好得 泳裝真係有船木做版有得睇

唔怕最多比人帶入房傾傾姐

一定無事 不過飲咖啡都好麻煩

到時香港場你地係咪都會去 會唔會搞聚會

屌 突然間唔想睇
不過既然係橫山首次出寫真集就買返本棒場
邊到有得代訂

唔想睇係指咩

唔露先神秘
依加比人睇哂 冇左個種神秘感清純feel

講到要下海露全相咁

少塊布又唔係會靚d
加上横山身材又唔係靚
都只係想吸引d宅男當宣傳姐

反而多塊布可能仲好d

等睇一件頭泳衣

小學生泳衣

死庫水正囉唔該

我聖殿下都出左好多本
完全唔覺得有問題

横山點夠你聖勁

廢事嚇親人啦

我係咪入錯post？

4號 れいな

樓上污染晒

自己拎返去J 咪放上黎 我知你鍾意呢d但唔洗分享

有乜可能鍾意

真
唔係好明點解寫真好似事必要有水著咁
又唔係話靚，又搞到好毒咁
希望麻醬出無水著寫真

放心拍硬

之前已經想Po

橫山呢個tale好令

不嬲都靚

其實啲youtube會唔會散左少少 官網又難揾link

ハロ！ステ
アプカミ
HELLO!DRIVE!

得咁多？

仲有tiny tiny

淨係睇呢兩個仲要唔會睇晒
ハロ！ステ
アプカミ

今日d blog相個個都搵知集郵

佢主場先影姐 打晒飛機咁

聖隊飯點解唔搵聖隊突襲佢

我都係想表達呢點姐

唔洗睇工作表咩 邊個得咪邊個上

睇後啲先啦

sor啊 開頭係佢兩位果時應該係出20年碟 咁佢地識先咁正常佢兩位帶頭先之後介紹 不過有得咁已經好好

大家飛到15分打個飛機先啊

有冇人會去晒天使港台場

得2句

好過冇啊

uo去程$1好想衝0528 斬手指

愛理著錯左森高千里套舊衫

閪時間

新歌嚟啦

Summer con
又係只差一點點即

Are you happy?
聽完首歌我都唔知點形容

好有動感

唔知點解聽完好似冇聽過野咁 好虛

可唔可以比D普通JPOP比我聽

有啲非洲部落拜神feel

★ファンクラブ会員限定イベント★「モーニング娘。'18 12期メンバー、尾形春水ソロ FCイベント」開催決定！

尾形春水 卒業記念イベント決定！
6月4日(月)はディファ有明に12期メンバーが集合！
14日（木）は尾形春水のソロイベントとして、大阪なんばHatchでイベントを開催します。
応援して下さるファンの皆様へ、感謝の気持をお届けします♪

平反64

你順便帶d燭光去

左邊嗰個邊個嚟

たにもと あみ 谷本安美

淳君好鍾意作スルメ曲
通常頭一兩次聽完全留唔低印象
然後聽第4567次就愈聽愈上癮

以前one.two.three 岩岩我覺得好難聽，而家覺得好正

第四本

我覺得原本個mv整得好誇張
Dance shot 好睇D

123我完全唔鍾意個mv live好d

果然loop一陣巳經上左腦

春菜明明好cute 點解你地咁唔鍾意佢

老啦唔好係到扮青春 仲係少女組合到 笑死

呢到要吹奏多d麻 牧 聖 知 死老野走啦

咁你地咪好憎睇og

no 我地對og唔會咁 係對果位會姐

巴打冷靜d

我覺得ok
試下新造型
かみこ本身個樣好有異國風情

愛也恨也

睇黎你好少黎唔知咩事 不算啦 跟大隊反啦大家

有反過春菜咩

係咪先一早要走啦 冇用咁 應該連參加選拔都唔好參加

好大怨氣

龜出左黎

邊度？

我見到條片係一班og有中國果兩個加見到類似龜物體

20週年上節目

link?

搵唔返 定係舊野唔知啊 on9 facebook

舊野 勁耐之前

屌佢咁fake

好似係白金時期嘅野 OG啱啱成立個年

如果20週年可以賣返以前D畢業goods就好

應該得你一個會比佢fake到

一個現役都無

咁又係我專心反春菜啦

和田さんが来春卒業ということは24歳での卒業予定。ハロー！プロジェクト20周年の歴史の中で、25歳を越えて活動された方は少ないですよね。やはり、年齢は意識してしまいますか？

「正直、年齢ってそんなに関係ないと思います。ファンの方は25歳までか…って年齢を気にされることが多いんですけど、年齢が理由ってことは多分ほとんどない。おのおのがいろいろな理由で卒業されているので、ファンの方が年齢に縛られないでいてくれたらいいなって」

唔可以25歲仲係到

「其實年齡冇關係」

講就係咁講

5種水著look

吉川友期待中學生水著

差啲認唔到

第一眼以為係飯田圭織

所以係邊個 認唔到啊 似牧

係牧

其實用25做卒業界線都有原因
都要放生人地去拍拖結婚生仔

想問下ゲーム会即係點
岩岩先睇到天使9月2個場可以去到，想抽

880
貴過上次MM

抽中你就要同其中一個mb玩遊戲，3盤兩勝，贏兩盤就有大獎，嬴一盤就有安慰獎（好似話生寫一張）

人多場細

點解賣880 仲貴過cute

咁貴ge MM 同 C-ute 幾多

唔太記得
MM vip飛好似賣$1000幾 普通飛就$600幾
仲有d好似賣$300幾
Cute就好似$680 仲有得擊掌

THX

hp抽2s呢啲好似好貴
一張都幾千yen

880當10算都仲貴過日本 搶錢

武道館都只係8000yen

要成個box set買埂係貴

武道館唔會有咁近
不過900真係好貴

チケット料金
★プレミアムチケット / 80ユーロ
※事前入場(時間は後日お知らせします)
※メンバー握手有
★一般チケット / 40ユーロ

巴黎普通飛都係40歐

香港人真係有錢

算
錢用左可以再搵 難得十個人過黎唔去就⋯⋯

880應該會有其他野掛？

淨係聽歌

搶香港人錢

當香港人係ATM 屌早d打仗滅撚左香港佢啦 已經生存緊仲搶錢

有一半場租

Music zone 場租先幾皮...

btw
汁=汁第二次嚟好似4百幾
唔知有無錢賺

900/1賺到幾多

仲要我地一定會買演唱會野

企最頭又900
企最尾又900

入左數 又玩on9優先買啊

又嚟？

要架咩

你上g music到搵留言話比左入數紙果條友問啦

我不能接受.jpg

不過我見d人話打去問 唔洗問有可能留晒飛架啦

結果？

數巳過⋯⋯

遲入數冇前面 好野 咁講咩開買啦
垃圾公司

咁仲去唔去好

認真講去得都係hp fans 咁彩花最後你有冇得唔去 同天使唔知之後會唔會黎多次 洗係咩硬食一波

打電話

問g music啦

music zone後得去邊吖
驚前面高過棵樹好過啦

韓國賣晒飛？

最貴隻vip飛都係600幾

香港場最尾行都係vip

所以咪要前 後同睇樹有咩分別 咁不如去公園插耳機 不過呢到大把人入左數

其實唔多人既話企後面仲好過俾人遮住

正常應該大家都入晒數驚咩 未入果d都唔係fans

未入

Oda 真係...

夢羽寶寶唱嵐を起こすんだ Exciting Fight！

+1 $880又唔知有冇擊掌 萬一買完又企最後真係食得屎

下佢唔會係cityline賣架?

依家買應該仲未最後既
都幾多人唔知

Juice=juice好似都係cityline賣之前幾星期咁玩法？

依家呢啲唔係正式開賣
你當係內部飛啦

今年天使嚟 出年就到鄉女喇

冇人識你wo

睇完live你地會唔會送機

uraha lover 個mv

試過送可愛機 送機可以多d機會接觸到冇咁受歡迎嘅成員

我都有送wo
果晚同愛理企到勁近
仲聞到佢陣香水味

圍唔到去愛理到 愛理勁多人圍
我行得太快去左前面
行行下發現小舞係我格離
原來d保安走哂去圍愛理同舞美
我仲同小舞面對面講左幾句野

首歌山崎あおい作的

我地係見到佢地落巴士
我地就入左機場等佢地入嚟
一入嚟就走過去 所以圍到愛理

你地估天使係早機定夜機過台灣

終於都有本雜誌成隊上表紙

唔駛問一定係夜機

過咗數了

最後咪又係入

モーニング娘。誕生20周年記念コンサートツアー2018春～We are MORNING MUSUME。～ファイナル 尾形春水卒業スペシャル #morningmusume18

眨下眼就

又黎

個staff可能係做pt

鄉都冇咩野出啦 咁樣出咪等人去睇下 不過唔會反生

未入姐 冇話唔入

好想去

畢業場其實週中開好on9

冇計架wo 佢咁公佈

正過れいなver

天使香港場都唔知仲睇唔睇
成個場劃一價，仲要唔知包唔包摸手/擊掌

冇人打去問g music咩 票都有得提早留 節目果d應該都決定左啦

不過夠時間咩 有未成年 7點開show

打過 佢話唔清楚有冇

睇りかこ最佳位置係咪正中間

fb 有人咁講 巴黎站80毆元好似可握手，香港站劃票價，應認無握手或擊掌

應該係 佢都幾多c位

我想睇萌衣加川村 如果880真係冇擊掌會sad爆

couple感

做乜春

A都要露

A gonna

Are you happy?

我bb真係好正

あやちょ隻右眼撞傷過黎？

點解咁講

呢個真

屌你咁都睇到

屋企人都係咁撞親過 所以一見到就

同尾形嗰件好似
唔通個個都著一件
知醬嗰件純白色

去到睇ファラオの墓

識日文

唔知故事講乜 係咪應該補左漫畫先

唔係同上年個套一樣咩

上年我仲係路人一個⋯⋯

原來係新飯 你可以參考上年個套
不過今年係唔知咩蛇王 上年有分咩太陽同月亮篇

知死都遮住

アイドル堆曬喺左上角

morning娘喺左下
btw左上有女優工藤遥

成個h!p既group，對mm既關心度係最低

冇d咁嘅事

上國料個口真係好大

ok啊 樹樹都大口啊 但兩個都好睇

你班肥宅毒撚 比你睇咪蝕晒

矢口

知名度緊貼工藤靜香

江山易改 本性難移
小朋友食大姐姐

啱啱好一年 ‪

點影到咁瘦

嘩咁狼嘅

19500yen

代購黎 可能入fc買飛都冇咁貴

仲有運費1500
搞到我都想賣
每張執500

有冇嫌疑

小田瘦左

格格格個頭做乜鳩
仔細睇哂咁多個
客觀嚟講 知醬最正

睇完username 唔客觀

我覺得影得令係橫山 雖然冇全身

認同橫山影得靚d 同牧野面肥左

你好留意牧野喎
你係咪推牧野

記得佢有好多牧野寫生

東京有麻疹
係咪打咗疫苗就無事

香港嘅話 應該大部分人小學果陣都有打過

冇事嘅

仲有無抗體呀

全港麻疹疫苗荒 12間私家醫院用盡「一針難求」

我應該會帶啲「手信」返嚟

多好似有3張 仲要係2陋海外場一張限定 咁多唔多
客觀姐 其實我本身想打係咪食得多事後丸搞成咁 咁打又太衰

邊有咁易中 台灣帶過去 我係台灣都未驚過

再黎
屌佢影到春菜發福咁cls

有咩

塊面水腫咁wo

可能對比春水唔覺啦

放假可以慢慢睇
黑色packing好型⋯⋯

咁靚

我奈奈美又脹咗

wadiu

一兼任全部發福

好誇張wo

幻覺黎

角度問題啫應該係
btw依家肥少少先好，遲啲一瘦就好正

個開場真係型L到呢...

唔通谷緊奶又話俾你地知咩

肥唔肥係鍾意佢 點變都係鍾意佢推佢架啦

咁又唔係咁講
太肥我會即刻棄推

肥是原罪
幾靚都假

最衰香港場唔會做到呢啲開場

Live house盒唔期待太多

唔知有無十人十色段dance show睇

想太多啦

むろ

勁似牧野

差咁遠都似

邊忽似

好有衝動想去睇晒19 20號

去

去啦

有冇人係睇灑兩場

Twitter
雖然話優姐係天使推啫......

優姐

應該冇啦 就係睇一場就有

H!P呢度公關做得好
人地堂堂一線女優咁支持天使
retweet下佢d新聞幫返佢宣傳舉手之勞啦

隔一晚睇返 禮尚往來都ok嘅

耳朵懷孕了

小結

俾多啲新企畫u社同世界接軌

係日本以外開官店 不過應該好少人去

youtube節目新環節wo

之前チェル同飯玩視像都幾過癮

同埋我覺得h!p啲節目太傾向女性

右邊係知

我指如果向外開 真係冇人去

咁hp係女團黎講真係多女睇

要同對外接軌真係幾難 入會又煩 買野得上網 有d又要入會 雖然有英文字幕 推廣落多d 有機會試下開海外官店辦下活動似akb咁

yes,禾條女

香港間akb shop都執左好多年

我望一望乃團
又FB/showroom/line live⋯⋯

H!p需要女性

地方女飯需要h!p

即係me

我覺得h!p對外國飯算係咁
起碼肯蝕住出海外con
日本con又唔check飛
我幾次拎女人名得幾百人既house都無事
mv又有英文字幕

仲有就係我理解唔到dvd magazine點解仲要賣實體碟
可以放上網收費比人睇
然後儲夠一季先出碟再夾埋啲abcde特典 ...

可能日本人鐘意實體掛
隻碟又自己印成本應該唔高

個g music真係唔鳩覆我 垃圾公司食屎啦

我覺得好多野都應該改革下
好似所有野都係同一個模式不停換湯不換藥

From twitter
新宿迷宮somewhere

Upf樓樓樓上肯定有班廢老

唔係話吹奏其他人，
有留意下指原produce嗰隊 =Love，
個youtube channel有隊野既documentary睇，
歌同pv有可愛風，又有愛上老師、同學(les)黑暗風，
下首歌直頭用其中一個成員個名黎玩。
hp幾時先肯玩下新野

h!p其中一個賣點就係傳統
我諗都幾難革新，就算革都唔會係好大既變化，始終係正統派idol，好多底線好難衝破
想睇反傳統idol我會睇wack

我都明傳統有傳統既好，
但咁落去真係太悶，
我支持有限度係改變

兼任咪改變左囉 新制度tim

不過呢樣比人插多

和船川三個包晒啲pr

要改 第一樣一定係mv先

其實u社呢種消極營運好罕見
不過佢賺到錢真係吹佢唔脹
衰啲講句其實佢依家只係靠h!p吊住條命

想問下single跟果啲mv係dvd畫質定1080p？

梨沙子生咗個女

尋日po完

係咩 我無開圖睇唔到

dvd

咁我好難做喎

高清嗰d mv係合集形式咁出Blu-ray(好似係)

youtube 1080 free
single 要錢 dvd

幾多歲呀

粗重野等我黎

邊個嚟
龍舟掛鼓

麻嚟

主人都認唔到
愧為麻飯

貓貓rip

愛理MV

宇宙最強愛理

Distance個MV正撚到
U社係咪外判左出去俾人整

U社求神拜佛你比啲力水推上去Mステ啦

等睇U社靠愛理打晒全部女團 推到有海外場

你唔係入咗啦咩

之前好多人打去都買到

希望可以今年出到ROJ同CDJ兩個大fes

かみマジ神

入閪咩 唔係香港入咩 連佢號碼都唔知on撚柒鳩 問唔撚答

HKT

諗起之前會長去AKB演唱會

好彩影唔到我
唔係文春見

Fd底啵

指原都話自己係麻推架

而家冇乜野
之前見到心諗有冇搞錯

都市閒情

呢套係開心老友記
聽日先做都市閒情

今日VIP...

太耐無睇過電視
咩叫今日vip

坐定定廢up訪問節目
有時見佢半夜一點幾有播......

重播黎

sayu

影得あゆみん好靚

笑死
其實開到weekend就唔使sell得咁辛苦⋯⋯

吓？

ガチャ
等你班友課金玩仲唔fat fat

乜有人真係會課金㗎

課CD課goods衝現場仲實際啦⋯⋯

佢整好D隻驚我會課

今年7月1日ANGERME將與台灣的粉絲們第一次見面，公演場地特地選在位於西門町的WESTAR，除場地特色及周邊環境契合年輕族群外，同時也是台北市西區新興的大坪數室內多媒體應用空間。ANGERME公演現場除有全區Hi-Touch及海報贈送，推出的限量VIP套票更有專屬的獨家福利，讓粉絲們留下感動難忘的回憶。

《ANGERME OVERSEAS LIVE TOUR IN TAIWAN》於2018年5月11日中午11點正式開賣，票價為台幣VIP區2800、A區1800元兩種，更多消息請密集關注BingYoung娛樂粉絲專頁。

日本早安家族（Hello! Project）人氣女團，號稱「日本裙子最短偶像團體」的ANGERME終於要來與台灣歌迷面對面了🎉🎉！在本週推出最新單曲後，6月29日開始，ANGERME將在韓國、香港、台灣展開連續三天的亞洲巡演，7月1日在台北開唱，這也是她們出道以來首度移師台灣演出，公演場地選在位於西門町的WESTAR，演唱會除了有全區擊掌🤚及海報贈送，推出的限量✨VIP套票✨還有獨家福利💖💖💖。

香港點解可以仲未講

日本最短裙過撚左n世啦

no重點啊 屌

有全區擊掌及海報贈送 香港有冇都未知

講重點啦

衝上台同佢地擊掌

我睇緊個價睇下走唔走兩場 擊掌

rich

米王

有錢係唔同啲

有去過日本睇果班冇得話人rich 唔該

7月1早機 千3都唔洗有交易 台灣洗費又唔貴

未去過

禾去東京都係一千唔駛有交易
你rich啲

點解1000唔使

廉航咪得 鬼叫冇咩真廉航到桃機咩

你日本計洗費係返到

去兩日唔帶行李
空身去空身回

624 625 嘅朋友

仲有623

新木傻子去睇椿工

雙工場 新木優子睇劇成日以為佢韓國人

羽朱心諗 你兩個又攬埋一齊

求教點買飛

今日睇埋汁汁

hp飯

到時睇天使香港場 有冇換or要 大阪官店限張牧野 到時搞掂佢

新木都係睇トドメのキス先識佢
估唔到係hp飯

真係同Emma Stone餅印一樣

lcc大把啦

【緊急速報】5/5開催、モーニング娘。誕生20周年記念コンサートツアー2018春～We are MORNING MUSUME。～＠わくわくホリデーホール(札幌市民ホール)昼公演にて6/13、65枚目の両A面シングル「Are you happy／A gonna」を発売することを発表！

難聽到仆街

首a you happy

兩首都

正野唔識欣賞
利申：冇乜感覺

暗黑版tikibun

a gonna ok啊 幾正

都係聽返泣かないぜ共感欺詐

認真天使 d call點叫 完全唔識

完全唔識 所以冇諗住打call 靜靜咁樣睇

Member call真係要溫一溫舊live
En果陣我估係 アンジュル(m)？

loop多幾次就識call啦

到時睇埋韓國場唱咩歌 集中火力溫past paper

仲有urahara=lover

そして、今日は女優の蒼井優さんが見に来てくれました！！！！！

蒼井優さんは、ネイルをメンバーカラーにして来て下さったんです！！！！

可愛すぎて、、、、、

真箱推

好想去0528

去囉

做乜鳩

十人十隻手指唔同色啱啱好
去香港場都可以試下咁整

つかさ勁GF feel囉

めいめい！！！

たけ好勁

50-50
現場肯定曬死

啱啱經過九展睇一睇music zone 個場到呢

Music zone係咁
仲要十個人

其實同啲house con 差唔多大
我諗佢地都習慣哂

就咁睇相好似唔係好窄咁 但係其實窄到

呢個係佐賀個場

KR?TW?
痴線好似仲細過music zone

佐賀係九洲
福岡下面少少

應該大過台灣個場

台灣個場幾靚wo

Agree

ok架 係mm果次勁垃圾

呢d等時間證明啦

下個到小田

ハロプロ研修生2018
春の公開実力診断テスト

ゲスト審査員賞
石栗奏美さん
160票

キャラクター賞
西田汐里さん
174票

ダンス賞
前田こころさん
195票

歌唱賞
山崎愛生さん
209票

ベストパフォーマンス賞
島倉りかさん
324票

居然夢羽一個獎都無
糞運營做馬
黑哨

下次去下くろっき間舖先

我baby 咁有責任心 實留到25歲大限先走

不願面對

強推北研可恥

美波

麻生日

咁快19歲了

準備畢業

仲有6年玩

咁肯定啊

50萬view 衝啊

天使係做嚟飛起淳君

好似之前睇過人話 天使係用黎做mm

講真麻都係喺大機會畢業嗰一堆

公式rival

麻醬會做リーダー

其實除13 14 全部都有機會

Are you happy?/A gonna

幫手填下比愛理

元配

投完最後 4846系霸晒

好令 do識影相

台灣

真愛

まーどうー係MM史上最好既cp

扮殘廢買1400蚊咪好抵

隔住堆字都覺得閃

Mm 20號d飛可以係邊買

識日文就twitter都得

Twitter 好多人放

唔識

大家姐同細妹⋯⋯

GMusic肯update未

台灣真係好快手 個gmusic食屎啦

見佢最平都12000yen 洗唔洗等下先

埂係等明票先買
盲票好多鬼鼠佬換糞席俾你

どぅ都開始玩splatoon

點解莉佳子塊面咁多粒粒

小丑衫

終於有人講 我今日睇片嚇親差到

仲要勁厚粉

2:30 wadiu .....

糸島果套靚勁多 uraha果套真係

青春期爆瘡係咁

冇用duu之前代言支嘢

U社

どうーig同兩個男人係床上面

molamola

30,990枚

boys and man j家

三個男人一張床

專業sales

かっさ嬸嬸

船木：自分kawayi

桃子真傳

咁認真講果part真係好可愛 重睇左幾次

中肯

今日去左starhall
啲射燈好勁
我諗musiczone都差唔多

比起射燈 music zone個音響大鑊啲...
次次去完都wuuung返一兩日

知有擊掌未 垃圾gmusic 希望佢地第二日早機去台灣啦

酒店你俾牙
一定係夜晚飛

正解
唱完即走

冇架希望姐 如果早機 我去果架成7點幾最早

咁知有擊掌未啊 垃圾gmusic

建議企後啲

諗多左

gmusic有消息未啊

收到風要趕飛機
擊掌会

ハロステ研修生發表會冇人講？

啱啱先返緊屋企咋

880咩都冇 好彩決定去台灣睇

睇睇下 井上玲音又真係幾靚

不嬲靚如果唔係我老婆點解咁鍾意佢

小結生日快樂

即刻諗起春菜BD event

金光留々妹妹超可愛
又要加推

A gonna 衫 韓風

咁都算韓風...

唔太算 不過橫山中間

手臂黎？

勁得意

加賀型咁多

佢個小丸子頭

やなふな

元モーニング娘。安倍なつみが第２子妊娠「出産予定は今年の秋ぐらい」

有無人覺得山崎育三朗好似李克勤

今年勁多人生bb

個b個樣

印堂發黑

なんと！このたび！！！！！！
船木結2nd写真集の発売が決定しました！！！！！！！！！！！！

前回は「むすぶちゃんやで！！！」って
感じでしたが

今回は「船木結ちゃんですわ💃」という感じに進化したと思いますので笑

買十本

唔係講笑，點解印堂可以黑成咁
個眼袋仲要大到好唔正常

知醬12點前唔更blog就揀名一次

似係有病

BB唔係剛出生 都會好黑下咩

心淡啦一早

知醬依家淨係掛住早安

唔更咪唔更

當生小個

對知醬好失望

知醬:冇左兩個阿伯睇真開心

兒童色情2.0

買2本先

嘩屌 會唔會比FBI拉架

我條女搞咩

Do 影嘅相 笑死

終於

糞營運做野慢到
一岡就黎放到發霉都未debut

應該結成之後就夠鐘畢業

點解係兩國三地？
韓國，台灣，香港
點解係兩國？

政治正確

買唔到vip啊 食左藥訓過龍 得張普通仲要幾後

uccu

呢度係中國要跟中國法律
台灣都係中國境內

你睇住啊 我等等放圖 1排6號 VIP剛搶到

中間位

我地真莉愛會嘅人鎖定左你個位置

。。。。。。
大大點做到
搶左勁耐都搶唔到
高價收購

11點搶到4張a區後排
之後有台灣飯讓左2張vip比我

我2點幾 電腦選位 提手速搶 而家卡住張1800

我一直f5都買唔到，依家得張7排中間位

黎啦 希望真莉愛會可以暗殺到我啦

以前tw場都係座位？
第一次睇tw場，點解今次咁on9係座位

最前 屌其實我出晒鏡 死啦唔洗見人

巴打可以望裙底啦
好提子

mm係冇座位 應該唔同場 先咁玩

同我換
比夠3000收

我只希望我唔會攰到暈底 我忙到仆街 29號到香港 30睇完 1號最早機到台灣

呢個場應該做到企位，明明企位可以入多d人

巴打依家唔係係台灣咩？
唔係點拎到飛

係啊 因為關宿舍先返香港睇完 又飛多轉台灣睇 之後返香港打工

聽聞係睇JJ 可愛做例子黎開 驚冇人黎

jj可愛場賣唔晒咩？

係啊 現實係有空左出黎 係咩原因唔知啦

咁你d飛點

讓a區出去
vip自己睇

仲未冇人收 頂

3000收你1排

諗下好啦

個個比系統搞到中晒伏 好撚好賺

香港場頭排握手位 非原價
有意pm

咁快知

20

k?

三千萬瑞士銀行本票pmed

我要求係公海交收

宅力全開

去年出させていただいた『ＲＯＣＫ ＩＮ ＪＡＰＡＮ ＦＥＳＴＩＶＡＬ』のような大きなステージにも立ちたいし、『Ｍステ』にも出たいです！」とアピールした。

如果出到就真好

貓可以一個打十個

小結唱又得 跳又得
勁過嗰隻知醬多多聲

知都有人反

知真係垃圾,等我訓教下佢

睇完天使啲錄音
再睇番mm嗰啲

你班人反我老婆第二愛 係都反牧野啦

可以第一排睇小結好開心

公司快d推佢入mm 頂走隻棒球痴啦

佢係父控姐

咁佢都係去睇佢阿爸棒球姐同棒球痴唔同 冇咁煩

你想3000讓一排比我 ？
但我想要連位bor

唔解咁快知架

咁開心有fd一齊真好

かみこ

天使嚟就係睇佢同室田

我主要睇佢 次睇川村

加船木

咁你都係睇完香港之後過台灣

LAG

終於更 唔洗比上面果兩個 日日話唔更

我地怪錯左知醬

知醬一定係諗得太耐唔知點寫好
所以先咁遲出post

個fd完全唔識天使，只係陪我睇

仲有かっさ

絲定巴？
絲到時可以碰個面

冇問下姐 唔洗碰 巴

不過你想收棒球痴一張限生同春水生寫可以搵我

如果係絲打就好，身邊無朋友鐘意日本野

無興趣
有無かみこ？

有都自己收 天使好佢多 不過一張都冇

不過其實我都無收相嘅習慣
鐘意收碟多d

邊忽似28...

Me係絲 我都冇friend睇h!p/鍾意日本，之前睇con都係男友陪，但要洗咁多錢都唔捨得要佢成日陪，黎緊都係自己睇

禾都係絲,大家一齊去睇

夏までの予定が一気に詰まって、すぐ夏になるんだろうな。なんて思ってた春がもう遠く離れた場所にいる。
待ってろ未来と普通に思ってるほど、私はあっさり春を待っていたりもする。

次次睇佢blog都要胃痛下

Gucci cap
Stussy tee
iphone 8

毒撚們的血汗錢

好靚

牧野個個blog都講棒球

えりぽんかわいい
えりぽんめがみー

吹牙

Rich

好心佢走啦 出去是但搵隊棒球隊做慰安婦

好正啊

公主有錢啲定生田有錢啲

公主有家底
生田好似冇

謠傳嚟姐 未組証實🤑
我見佢平時都好似唔似有錢女嗰啲

唔係佢講過佢啊爺定啊公買咗一節地鐵咩

牧野黨招紅棍

真莉愛会

求暗殺

考古

好似格硬搶左首歌過黎咁

悲報！アンジュルムのフランス行きに暗雲！パリ中心部のナイフ襲撃事件発生！ISが犯行声明！

改做嚟多次香港好過啦
禾地腔趕人巧nice㗎

屌學左唔夠1個月日文知部分讀音唔識解

認真啦 is鬼知佢地黎咩

識聽下 寫睇完全唔識

你估特登炸佢咩 驚係附近姐

搞左轉先唔驚 一定幾個月好勁保安

巴打真心定搞笑

覺得唱得幾好聽喎

我意思係比起係cover更似係變成係自己嘅歌

到時開場前搵你吹下水冇咁悶

你最後買到飛未?

誤會晒你添

有無人要訂船木結 2nd 寫真集

訂左會唔會比FBI搞

交收會有FBI

未買 有巴打話等佢定左位先買

出左啦 我見yahoo拍賣都好多
不過之前試過一次網上Bid 但完左演唱會先收到張飛

所以我諗住直接去現場搵D Fans買

唔係演唱會前10日先定位咩

依家得盲票
我見落番8千
唔介意坐咩位咪去馬
明票出左就可以揀靚位/山頂
山頂多數會跌穿正價

諗住9月頭去日本先買
官店買好似通常都有多張生寫

有無人推研究生

呢度得研修生 冇研究生

平時見得個研字 無記全名 sor

有人推 山﨑 夢羽 好似係

呢班人真係CLS

山崎

我係度訂 睇下中唔中直筆
不過要遲一兩個月出貨

Amazon→限定カバー
ハロー！プロジェクト オフィシャルショップ→生写真２種
セブンネット→生写真
ローチケＨＭＶ→生写真
タワーレコード→生写真
楽天ブックス→生写真

你指多一張係消費夠1000送一張果個

右邊ABC呢啲

消費1000個隻好似唔係長期有

點解up完張相會橫左

仲有岡村美波同金光留々

巴打唔好意思
諗左陣先發現原來大家講既20號係唔同

我係黎緊果個20號 大阪nhk hall
無緣相見了

佢唔係都係買一本送一張咁咩 又送多張

大阪 應該貴 話晒春水主場

Amazon→限定カバー
ハロー！プロジェクト オフィシャルショップ→生写真２種
セブンネット→生写真
ローチケＨＭＶ→生写真
タワーレコード→生写真
楽天ブックス→生写真

👌🏻

認真有冇人幫我買春菜本寫真 到時天使香港場交收

本身就諗住衝依場 點知我訂好機票酒店之後
春水就話畢業啦 仲要咁岩係佢地元場

之前睇盲票12000

求巴打下次衝棒球痴主場

好似好多人唔鍾意佢
佢應該都行石川舊路
畢業後嫁棒球選手

得佢唔鐘意牧野
基本上都係人見人愛

大把人鍾意佢個波啦

你話係咪係囉

初黎報到
12期黎計 佢算係咁啦 都見到成長

成長當飯食咩 冇樣冇身材 大把人who fuck care

侵侵都捉曬d頭目仲死唔斷氣喺度搞事
要冒死去巴黎睇真係好大風險

牧野係公認既ビジュアルメン黎

煩膠合輯

你真係好憎佢

依度有冇麻推？

後面擺明唔係話佢 大把人J佢啦

麻推

b工都玩過
btw點解唔係最細粒係上面

當初仲有睇早安嘅時候，見到佢成日喊就覺得佢好煩膠
香音卒業上節目又喊喊喊係到搶鏡
自此好憎佢

かみ應該輕過船⋯⋯

唔會掛 不過船應該大力過佢

咁都get唔到
船有兩舊脂肪比常人重

又胸

所以咪話 睇棒球痴大家咪又係睇波多

今次就係專登去睇下麻醬現場係咪咁大吸引力

所以佢喺12期入面算係突出果個 技術黎
尾形 羽賀冇乜依味野

但係太煩膠
覺得羽賀仲靚過佢得意過佢

可以話佢醒目女，同團入面想突出圍而出一係靠實力（歌唱力/跳舞）一係靠character，煩膠都係一種character黎

あかねちん唔知會唔會到畢業都仲係企邊邊位

冇左淳君一對一指導（心理輔導）
新果批成長都係好慢

如果當年淳君可以開解下rihoriho

愛理上音番

美希本來好出架 係on99傷左之後仲要肥

但最重要係身材

成日咬住牧野唔放

除左baby fat，都叫有d波

重點黎 美希當初第2隻碟比公司推去好位 最後肥左沉左 咁證明身材重要性 咁煩膠係有身材 點都吸引人多好多

淳daddy話佢既囡囡壓力大就會肥
如果做center既發脹 佢話會掉佢去旁邊企下就會識瘦返

但係依家糞營運剩係識死推一個

香音咪又係瘦左先比佢靚位 不過佢反彈姐 要推12正常d咪搵正常少少果個 如果美希唔傷壓住佢唔成問題 不過冇如果 現實係咁

有知 小田 聖 麻 美希 雙13有潛力

美希應該唔係壓力啦 佢傷腳好難保持

佢傷緊仲要佢坐住輪椅去美國開演唱會

知醬正呀
不過最近佢喺日本比人屌得好甘

搞咩

係咪話佢無同小結講生日快樂

指blog到冇講

大正解

而且仲屌佢冇幹勁 之前尾形話畢業
佢自己篇blog又立flag話下年到自己考慮將來
同埋剩係識po尾形合照 話佢有陰謀 2ch好多痴線佬

尾形走比大家見多d正常啦 之後都見唔到

無知問依家mm主推邊個？
riho走左，覺得好似小左ace咁
覺得一個團無ace都差咁d
就好似天使個個都有d實力，但真正講到有ace氣勢
真係諗唔到邊個，上國料又好似差左小小氣勢
有無人明我講咩，1999

點解嘅？
知好得意

sorry原來答左

mm而家冇ace唔錯啊 果時日日riho riho咁 而家起碼有幾個可以突出黎

明
即係有好多個 早貴
有岡井
有舞美
有舞
就係缺個鈴木愛理

我覺得而家mm算百花齊放
歌割り都算幾平均
如果唱既主力當係營運推既話，就都係小田、聖、麻3個

無錯
ace係愛理，但其他成員都不至於做綠葉
呢種傳統偶像比較鐘意d

泣かないぜ~ 銷量
Day 5 總共51000張

2ch 成堆鍵盤戰士

忽然有大戶救市？
首日得3萬 輸埋比jj

讚成 都係依三個
但係拳工同天使唱歌好似仲好過早安

Sad
明明個個都咁正
人氣都升唔到

拳真係勁到 不過比自己友搞d屎出黎

Reirei好似唔錯 可造之材

有人同我一樣鍾意れいれい

果陣逐個逐個咁搞事真係搞到唔想睇
而家已經好少留意佢地

平時好軟 唱歌時特别硬

俾人感覺話佢剩係掛住mm又真係慘啲既
可能私底下有講呢
2個我都鍾意

我自己都未買

等大戶放box set出嚟

天使癲癲得得咁睇得幾過癮
真係好想佢地大紅

最新集up cumming拍船木錄音 又幾好聽
但係室田睇落勁唔開心 表示擔心

天使新人個個都即戰力勁高
mm玩傳統養成系
一拍埋個差距大到

覺唔覺h!p開始賣緊the alley植入式廣告
已經好多mb post過blog

可惜日本大叔鍾意睇成長 當佢地女咁湊

實力同銷量唔成正比
白金9就是最佳例子

天使最近好似好多淺層女飯

班2ch痴線佬開場前係咁講邊個位邊條女正 一齊望

我地黎緊香港天使場...

好心咁大個人就

老虎衫

BRAND NEW LOVErin

聽到第三次loverin忍唔住閂左

直接睇3:54

可以睇3次 勁 直接入左去dislike啦

呢件衫勁柒囉

睇睇天使個日程
香港場都唔多似有擊掌會

所以黎台灣睇啦

機票唔駛錢牙
擊個掌有咩特別

880無擊掌會我 立即一掌拍爆豬music 老母個頭

你唔係話睇香港場咩？
睇完即刻飛過台灣？

想請教下有冇巴打知道豬music拎飛果個程序係點？

同埋企位係跟飛number定又要鬥早排隊入場？

謝謝

跟number入場

Loverin

補充下糖份先

麻醬
Do既女飯過晒比麻醬
聽講上星期生日event一半都係女飯

威威啦日日飛日本睇 輕鬆握手撃掌

派糖

冇擊掌姐有咩特別 洗鬼指爆人地

麻醬本身都多女飯

傳說中既女ヲタヲタ

傳說喺演唱會喺佢chok樣果時四目交投就會變左麻推

香港

要開定新po啦~~

差唔多啦 人又少

麻醬rip

每個星期日都要打爆部電視

可能佢睇都唔睇

上個月do叫左幾個成員去佢屋企玩
麻醬都冇份去

畢左業應該冇乜聯絡

其實佢地真fd定普通同事

可能未必得閒去姐
自己約fd都冇可齊得晒人

唔知fan service定點

女fans聽到仲係咁尖叫
麻最近都成熟左
上星期愛媛坐唔滿 佢都幾有幹勁話唔甘心

幾得意，不過好多發現好多mb都係細個果陣好黑

愛媛同高知都係高齡率高嘅地區 不意外

我睇啲人report係果下聽到靜晒 心跳停頓咁款

嘩

依家都黑黑地

返東京幾日

仲要開左個大場 佢話下次要坐滿

最近天使twitterかみ出現率好似特別多

食姐姐

岩岩先睇，玲奈笑得好q

喺大阪某細拉面店食食下面
忽然聽到熟識既前奏
竟然係播the peace

即刻望下老闆個樣似唔似飯

記得之前睇早安好似帶個台灣人去日本玩果個節目
係間食野嘅鋪頭聽到早安嘅歌，譜久村同個店長講自己就係早安嘅成員
店長個樣表示完全唔識咁
睇到我好尷

18個認知度都跌緊 依家冇綜藝角色
好似sayu咁上下綜藝 會好好多

不過糞營運聽聞以前好寸 得罪好多電視台
而且廣告代言又開天價 所以一直都好少

之前香港食牛陣聽過播morning娘嘅歌
有時真係唔知佢地係fans/識所以播
定係點樣隨機咁播到

吉野家聽過123 台灣聽過泡沫サタデーナイト!

CM 劇集 電影 tie-up 是但一樣都冇 20週年又係得啖笑
可惜U社冇上市如果唔係我買返手年年去嘈爆佢

u社心諗你揸得果少少
認同啦 20週年冇咩大動作

𨍭look啦 大家點睇

J左thx

朗豪坊某日本玩具店幾乎日日都播mm既歌

喺街聽到歌 要忍住唔好打call

如個一個唔小心喺條街跳起wota藝...

暫時正皮多過負皮
美希bb

有冇人開新post?

未試過開post
如果冇人開 我可以試下識唔識整既

有冇想個topic叫咩？